[工程狗］有無人做緊大白象？

真係好撚垃圾呢啲job